歐聯16強最想睇咩組合?

獌/鏝 vs 鍠

車 vs 疤

鏝vs拜
哥狗教訓25仔

no, 拜留番俾熱狗ok? 關乎北倫敦榮辱

Psg vs chelsea

ok 打完熱再打曼城

打左巴黎好多次啦
對上兩次入歐聯都係打巴黎 好悶呀

迪基亞vs鍠

真馬 VS 比錫達斯

笠波衫

阿仙奴vs 是撚但

古天奴vs疤

真心一問 最聯對上一次歐聯對鍠係幾時既時?

歐超盃

2013 16強

咁睇黎今年真係好大機會最對鍠
不過最聯坐擁兩大神鋒 易食指數爆哂燈啦

鏝贏撚硬

疤鈀

但今次係尼馬/巴比 vs 世三，未來球王戰

首名對首名

新亨利馬仔+新朗拿度拉仔 vs isco阿辛
伊巴再鬥牙朗
普巴對摩迪

又紅牌 又攻得好睇

最重要皇馬贏埋

曼聯對皇馬

車都係得3隊抽姐，疤,psg,比錫達斯

車15年黑巴黎

車仔打巴塞

想睇比錫達斯可以行到幾遠

贏皇馬

多左個比比真係勁咁多咩

negredo medal lens

比錫實想對薩克達或者巴素利
不過個位已經比皇馬預訂左

Psg / City vs Rm

其實想問一問，因為呢啲情況到抽籤嗰陣會唔會車呢d隊抽先？

我估一係其他隊照抽先，如果抽剩比疤鈀是旦一隊但未到車就直接宣佈車對呢隊？
一係就車抽先但如果一早已經知道果啲波係果三隊好似有啲唔妥，有無人知始終第一次

唔關佢事 係勁在哥利斯馬/巴布/Talisca/杜辛

仲有尼格度 加利美度
全部過哂高峰 不過一拼歐聯之力仲有既
而且比比穏定後防 唔多唔少令隊波更加穩定

尼馬vs大巴拿

幾時抽籤？

皇馬對比錫達斯

如果無記錯嘅話每次抽小組第二之後再係第一個到揀個隊第二抽到嘅落去抽

買10蚊比錫champ